其實係咪想我地自己割席？

盧偉聰話只係某啲衝擊既人係暴動
其他人只係示威
目的係想呃你地話612唔係定性暴動
只係衝擊既人係暴動
咁啲驚犬可以繼續拉人
最好就令和理非同勇武割席
大家千其唔好中計

第一次開post sorry for 1999